以狗扮人叫人衝長輩圖應該點設計？

「警方包庇暴徒，喜迎暴徒進入警察總部」

「極度懷疑香港警方總部已被外國勢力入侵」

推

up

push

拋磚 希望有玉
第一次整唔知整得似唔似

有心巴絲想執既話
呢到有psd

煽動市民，希望發生暴力事件的是警察
真的是拿著兇器賊喊捉賊！